高登唔係熱狗壇講都無人信

熱狗青狗反面個時一面倒屌青政
依家熱狗毓民反面就屌碌撚前碌撚後
唔係熱狗壇都無人信

嗰啲熱狗算啦

完全唔明熱狗有咩值得支持

比錢咪有人支持
課金啲行政費😉

熱唔熱狗都其次
個種反轉豬肚就係屎先最核突

講到碌撚咁衰咁幾個月前又係度教主前教主後

駁唔到

依家高登開始有人用黃毓民v字手勢張相攻擊黃毓民

真係歷史在笑

就算毓民幾唔岩，話哂都帶佢出身保佢咁多次，唔好講對錯，都至小要尊敬下，呢班撚人做個d野真係好想作嘔